真係熱到仆街！出門行街只著底褲拖鞋！🌞🔥🚬

著最少的衫 也熱到瓜柴
踩住部單車也辣到爆胎！！！

系。。。

樓上戴綠帽

😂😂😂😂😂😂

我

lm我贏大錢

正評先贏錢

負皮

好耐無見@@

goal

diu..

😅😅

皮而正

poba op

乖

和平，ok?

tin k 交左靚波

廢到😂

你唔蝦樓主就ok

咩po名

根

條撚樣又唔中😂😂😂

樓上撚樣

交完$1500

橙

韓國依家17度，好爽

屌你又落狗屎 濕晒喇

係佢恰9我。。。

唉 又唔中

今晚羊番啦19

好難中牙，我放棄左了

無帶jer?

樓下撚樣

米串啦

poba 樓雞 我 ky
gelll

樓上都係

天k執尾彩

開左分身都只搶到1個

乜春都執唔到。。。

Hi

其實唔難

快的回到有冷氣既地方

上次去一度，凍撚到我

你班友

好波

poba又中，弱智。。。。

多謝你share link😂😂

ky波又中 搶又中 玩埋我果份...

真😂😂

我都中左

嘻
謝redq了

Redq交左5個助攻

每人派200

頭先個post個樓主有channel
佢話
謝大家支持😂，唔可以睇小連燈仔
今朝果場角球贏咗二萬幾，所以個六位巴打每人派200

...早知試下黎多次

有無人派我

六個五個都係我地既人

嘻

5個助攻 每人夾番20蚊比我 都有100了

點比你

成班乞衣

冇人提我乞

針 乞唔到錢食譚

你改左名？

5mon po

勞力

無 少留言 高登連登兩邊乞

是無止境🚬🚬

入唔入到廿蚊架😂

以為你係朱蛇

贏馬再派你，最近齋賭馬

謝謝

無mon po

你睇天琦就知辛苦工

on9😂😂😂

你寄智財卡比我

好似得戶口號碼最少要100
有卡就1毫都得

No la 職乞咋我

咁唔洗了

bin夠未

好耐冇入黎玩
前排賭波賭到灰撚左
馬反而幾開心

...

話比盧根知唔易做咋

放lunch了 問同事借錢食譚先

借錢買bot la

點寄比你阿😂😂

以父之名

太強大了你們

盧狗 殘酷月光？

1齊咪估 bully lo9 la

屌。。條友咁快入埋錢添😂

我收到了

佢羊咁多 做職賭都得😂

Ok give me tg

Nola

屌你 用siri都唔識聽
我聽左廿幾秒聽得明果我一直XXXX 追XXXXXXXX
點估

浮誇？

播比siri聽 聽到siri啞L左

錢甘能易搵咩

ky果題果場係咪今日的?

有盧蛇派錢
要贏了

Hi

好似唔錯

同三賤一樣
唔敢買了

尋人啟事
我大佬m巴去左邊？

諗緊屌晉級

hi

m巴咁多𡃁

個心好定

@師傅

好易估

朱蛇

但你估錯

唔緊要 我買
開硬對家

都係skip了

大佬徒弟好

郭富城嘅浮誇？

我可以不問感覺繼續為愛討好

冷眼的看著你的驕傲

屌幻星 又落雨又太陽
又熱又濕春袋都爛

許咩

許許許

許許許許許

嘻嘻

明天玩馬嗎

樓上收嗲

樓上含我

咁多小學雞

吹牙？

樓g出唔出水

想比你吹

等緊樓豬比料

應該玩的 諗緊今晚玩唔玩
上次s1搵左2場黎玩都幾正🤤

允許你含我

樓g唔出水 講經咩

盧話買濟洲聯 輸左佢賠喎

好眼訓

屌訓得5個鐘 仲要坐個幾鐘車

認真？

賠白痴婆kaki

坐去邊

想買濟洲

你話架😚

我有痛快過 你有沒有？

賠你比人牙，笑4

diu you ngo yi wai nei wa 賠比我

係呀佢話90%

瞓左4個鐘，晨咁早返工

買左

禾茅講90巴仙==

All in

去世界既盡頭

蛀牙死眼訓死

啱啱起身

...琴晚做賊？

你當我是浮誇吧？

大佬早

現代大？

2點幾起咗次身，之後訓返

當你on9渣

上次玩韓假有慘痛經歷，應該skip了

有無咁好訓阿😂

成個星期都無好好訓過

我同你調番轉無好教訓今日

行前行後只差一吋

你日日都無教好訓架啦

濟州聯咩事大落飛

因為盧出左水

濟州？

頭2場上盤 差第3場泡菜要咩好

濟洲個場近6戰6戰開大⋯

好想買2:1

點解我想要鐵

全都怪我 不該沉默時沉默

詠巴出唔出頭場？

該勇敢時軟弱

會唔會太誇張

上呀盧

5分鐘2.02落到1.76

不受情緒調撥 你會怎麼做

2.5大

一落到咁就好怕反艇

痴線做乜鳩

bin場

香討極大船，所以咪落得快

但是新戰濟洲都是輸的，點解會成為大船？

咁短時間落成30%

係超大船
我都係船上既一份子

15萬飛會落0.02-0.03
30% 即係

一早買左

又話唔玩

濟州聯速度入球

買了單

開2:1ok?

Ok

3-0最好

屌以為開六點

求半主

原來暫時共你沒緣份
然而先會變得更合襯...

其實六點兩場仲正

盧狗channel把聲邊個黎

我本人

屌波靠埋呀媽出黎

擺

一打開心諗做乜有g叫聲

尊重啦

大未

濟州聯入番粒定定驚先啦

Ht2:0
Ft2:1ok?

ht 30:0la

Ft 3:0 ok

OK

一聽就知係邊個😂😂

想G

你都識

你黎-.-?

唔係我

都話系我本人

咁係邊個

波都無時間賭

海之戀首期已推

我了

公主?

0.5大

回到香港 6點要來野了

濟州28min入球

1:0?

跟跟

Goalll

進球了

1:0

0.9%Goallll

Lo goal

食屎啦

盧啲後宮佳麗

頭妹勁到

咪又係雞

==冇後宮

你再誹謗我報警

大內密探零零發個啲佳麗？

😢皇上乜你咁嘅樣呀

約嗎臭雞❤️

花心鬼^_^

盧小妹約頭妹

2000 1q

姊妹5約得？

客MISSED 12M

緊係得

你依家明啦

客miss12m?

55

盧要半主不得不從

嘿

你係專一我就咩啦

唔夠我專一😑

扮羊？

同肥朱講啦7頭

本人懷疑日記繼樓g同謝b後
又多對情侶

好久沒賭球 有無水跟

肥朱&綠b

你同_ _ _

自己諗

盧

想跟你十連

綠q😂😂

但我想跟你十連

六點買什麼好

綠b愛隊

死撚左去邊牙

A4b有冇掛住小妹

去了找其他興趣

咁搵到啲咩興趣

一定係溝女

嗨盧b

去搵咩新興趣

係人都知禾最憎人cow女=.=

半主Gel撚7晒head

=.=咁你成日cow me

6點半和/下盤

辣殺綠軍

派me

好耐無講
皇天擊殺死人妖

btw 6點有無水

其實邊個係綠b

不了 現代上盤

要食橙皮了

ky

新啦柒頭

你冇gun咩

無，快派me

好忙留低派阿迷

咁你抵74啦

靜啦

又對詠

前提係要見到佢

呢幾日唔見大帝？

算了 六點要上盤

可能頭已爆

係

支持

...我迷盧手足

唔見，唔g去左邊

貢惡

Lo b 玩唔玩六點

Gun

18:00 S

又Jer

邊有jer u

對決吧

5點收左工 眼訓到cls

有排都未收

盧\|/
同朱蛇對 入定錢啦

兩場唔同wo 點會對決

咁早。。。
收工去食好西牙？

番緊屋企訓覺

角？

原諒下朱蛇 佢太眼訓 睇唔清楚

我咩都無講架拿

我以為我買錯場次
善狗肥朱死去睇眼科啦

秒護航

善妹好7

食s啦朱蛇=.=

對唔住囉

善狗爛頭卒7頭皮

屌好眼訓 買杯咖啡再去訓教 醒左睇賽果

有角玩！

光洙仲未入波2.5大已4

濟州光州大波

番工訓覺 做老細真好

幫我打氣

盧9填form未

飲咖啡去訓覺？

你唔派比佢地 邊有錢睇眼科阿

放飯訓教炸 唔想食野 無胃口

嘿，成份c爛佢

又真wor

同路咪打

1.66

咁你就唔係幫我打氣 係幫你自己！

JJ 3:0

Kali goal

光豬Ho ball

落到咁唔想買 初盤2.15 屌

兇手就在這裡

費德烈文迪這位球員是否吃了禁藥？
我鐵

3粒都係佢入

1.85

Gun 1.01都跟

7.5s入唔入？

1.69定1.72

濟洲聯大

原來暫時共你沒緣份

本身都想買 但得1.62..

報驚

其實我報緊警

上盤wor

補返達大c大咋

開到就要買啦

咩2c

扮打錯字

Lo -1

光州唔入12ma....

天龍1:1

比人反擊1:1？

抵比人入呀臭貨，快撚啲入返球領先佢

對面角球之後入（應該）

有道理

又有角 8.5s想jump

現袋快入一粒定定驚先啦

師傅

唔記得買Jeju

請2球完場

jeju串左現袋
現袋唔入我就針

傻嫁你

現代goal

好球！！！！！

現袋乖 入左就唔好刷了
淫川聯 返屋企睇av算啦 踢波唔啱你

我買左TTG

痴左缐

lonig ball gel

Lo

2.5 cashed thanks Lo

光州大波

即場有咩買 想贏錢

2關大波搞掂 頂埋9.5s

現代比多球好訓教

太撚輕鬆

唔派誦經咩

想含盧了

係5派你

Ky即場濟洲8.5s頂實

bb

多謝盧 推到有所成想派你

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4504
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 2 蔚山現代(主) 對 仁川聯(客)
主(第二球)@1.81 $200
金額 $200.00

第一推

咁我

Lm

推多兩口先✌🏻️

濟洲單

牙盧巧勁

Fc光州反cup到 ？

俄佬主辦國 今晚做都做俾佢出線啦

枉禾係第一袋迷盧子弟
咁對禾

你痾多啲尿仲好

[/quote]

濟洲果場

我屙得好密喇 就脫肛

俄仔信唔過

濟洲果場 [/quote]
完左場

你用屎眼屙尿

完左場[/quote]
濟洲幾c完

系

之前frdly對智利個場 主場雞到仆街

濟洲幾c完[/quote]
9

講經？

9[/quote]
Gel

9[/quote]
睇錯 以為現代

回來了

希望cup到

仁川ng

穩？

Same 但

花花公子 情人多多多

不了。。。

不了你個不了

2.5大大力gel

現袋要贏 仁川要輸

樓g好球！

又話唔賭
食藥啦

現代頂住

頭先臨開場唔小心買左

小妹拍拖先😳😳😳

做咩話人知😶

坐你隔離枱

no 7 head

不了

diu 5記得豬蛇要ttg2

一陣去見朱蛇，有咩要注意

photo,$100buy

可樂

又角細屌你老母

1:1

11

88

Goal

1700 2.5b 串左現代w, 請上！！

無補和

1.5 cashed
差ttg 2

有無人買左出lift系列

爆啦，開2:1比我ok?

唔好咁啦輸緊錢

頂實8.5s ah diu

米昆

買左3次6.5都買唔到

我每次買三次都買唔到就會咁諗跟住唔買

但次次都開得出

閘住你把口

6.5s練心有無同路

反cup la 光州

屌依2日真係輸緊

入波先有飯食

邊隊？

快反cup阿現袋

2.5 s

唔理邊隊

好悶

入波先有飯食但係要2.5s

現袋贏波既話 我派1個100

faked

jumped

Me

追仁川ng

lm

嚇死人咩

力頂

2.5b咪無飯食囉

fake 完對家入！

跟下ky先

即係要無入球？

要入啊
大波 啊
男人鍾意大波架

飄神

宜家d角球咁難刷

好 仁川ng會成全你

1:2

real goal？

無人跟系列又中

淫賤聯

ky神

垃圾現袋 屌你家母

真有飯食

唔洗客氣

現代種廢

無人理我

現代同我刷多兩角比你cup

現袋cup到我爛袋

小注仁川ng

刷2c la

落飛黨大獲全勝，2場盤都係臨尾大落飛

冇角球抵你輸

又輸錢 求起機水

淨係跟9.5s

人生無希望了

客勝見過@19,不過都無諗過按屌比人cup

好在日記po 仲有人凌駕到朱蛇😅

唉。針

ft4c 1:2

仁川

Thanks ky 8.5s

屌你老屎大袋唔刷角

一買盤王就收左pi

朱蛇買ttg2有冇補大球

米bin

佢有入1.5

@1.4

又話唔買角
又周到你

以後我再買角死全家

冇 買左5.5 4.1補飛

Lm跟進

原先重心係仁川 點解會skip 左

有冇水呀垃圾？

有無人大屌左現代

朱古力好撚靚女

相

見到有場角球重心

屌唔記我合照

賣全身照10000$

我一見鐘情了

做乜鳩

出賣全家？

訓醒食晚飯lu

做軍糧?

我今日輸左錢

米扮

9.5s 1.85 1.8 x2
8.5s 2.00 2.02
7.5s 1.95
6.5s 1.94
5.5 2.3

cap了

幾多啊

屌你啦岩岩ttg都輸左啦

100

tmr tam?

美職堆盤全部都好似好正 咁就要skip曬了

好少je 轉頭10倍番黎

你請

帶領我得唔得 我得番500蚊賭

yau mo handfoot hit G

ok

me kidding only😗😗

今天贏了三十蚊，食左燒賣同雪糕

me too

今日有冇波踢

我都想食

無啦

俄佬憑乜落飛

主場雞威力真係好強架

新西蘭咁遠主場有20倍

我請你食

多謝

佢係主辦國？

臨瞓前跟左9.5S 同8.5S
雖然入唔足水
但都多謝KY

YES

俄老真係 ... 唔敢買 好撚廢

我想跟

再溫馨都感覺似被幽禁

第一口係咩

又羊到食大餐

請埋我

恭喜

贏唔贏都要食

聽朝美職有無好野

未度球場
聽朝睇下點

又話病又話牙痛

下個月專登返香港然後去深圳睇梁靜茹演唱會
但佢呢個演唱會兩年前係香港先睇完
但靜茹睇100次都睇

扮哂野咁😂😂😂

麗江了

麗江了
睇完演唱會又係深圳飛返去了 咁岩果日星期6 睇完深夜就走返去星期1返工了

想食了

要約斜恩食飯了

無了

MOLAMOLA

要去同阿福食了

超重心九月天

我經過一下就走了

原來沒有從來都沒有

睇之前 gogogo

唔聽梁靜茹真是唔好賭球了

我都唔知有冇時間了 星期6落機返一返屋企就去深圳睇演唱會了
不得了 我的靜茹BB

再試下約啦

重心 梁靜茹
請支持梁靜茹

日本職業聯賽 廣島三箭[-0.5/-1] 對 大宮松鼠[+0.5/+1] 25/06 17:30 2.05 1.80
屌 又黎

衣櫃幾件衫唔岩著

仲敢讓人

我無件岩著 肥左成個碼

繼續支持三箭對家
我從來唔會MISS任何一場

朱蛇羸到晚晚食大餐
收到風呢度係你帶領下
馬會問緊財仔借錢填數

我最近輸左好多錢
格黎屋可唔可以帶領我

我相當際遇如一面鏡

相信

OK 帶領你戒賭了
咁就可以永遠正數

想食茜廊

搞掂

死都要我戒賭

超重心黎

想念是會哭泣的痛~~~

格黎屋癲左

還記得那場音樂會的煙火~~~

大震撼

你寫給我 我的一首情歌

你讓我夢見了太美的夢 生命中不能承受的輕~~~

命運好幽默 讓愛的人 都沉默
一整個宇宙 換一顆紅豆

青春的上游 白雲飛走 蒼狗與海鷗
閃過的念頭 潺潺的溜走

你和我 十指緊扣 默寫前奏
可是那然後呢

靈光護法

可惜不是你
陪我到最後
曾一起走卻走失那路口
感謝那是你
牽過我的手
還能感受那溫柔

有冇人撐啊朗

頭蛇同路

1.07!

努力為你改變
卻變不了
預留的伏線
以為在你身邊 那也算永遠
仿佛還是昨天
可是昨天 已非常遙遠
但閉上雙眼
我還看得見

夠了 唔好再諗

學下我 而家幾開心 以前既野唔記得曬了

朱蛇幾時有水

日日贏錢一定開心架

3 4

我都鐘意聽梁剩餘😄

sick ball!

關贏錢咩事 我日日輸
同埋我想講
我只係覺得明天會更好 無謂比以前唔開心既野困死自

輸返曬 求派

扑左半客 -1

牙朗隊 -2搏得過？

梁靜茹係幾正 小手拉大手

second mouth?

識貨

聽到呢首歌心情會好好

善姀係對面

聽到可惜不是你心情會唔好

這一刻突然覺得好熟悉

預埋我可以嗎

車仔

勇氣
都好sad

呢首歌後佢就紅了

再嘈po你全相

雖然原唱唔係佢 但佢把聲真係好好聽

你的姿態 你的青睞

想睇

又話病又打邊爐

Want gun

估歌仔

咁都要估 你好似錯字數

鳩嗡專家的回信

音樂既野 係要D資質

中! 好啦 我地買球啦

無咩心情賭假，遲下再上黎

估到你買咩啦

OK 聽朝1030見

大佬做咩無心情

個場一早買左啦

我唔知

牙朗對新西蘭都正選 想刷數據牙

你唔識姐ma

買真的需要勇氣

呢個真係唔明

純粹想表達食支煙先

俄佬9.5細

Gun lo

普京

😂😂

siu4

8.5S其實都唔係好好

芝火又升盤

我唔準你話河床

提子d角降盤解得咁快

1

2

3

似俄

No ppl 9up

明明兩場同步開都無人

似 主辦要晉

Ky mama 唔帶領

無睇頭

提子8.5b有無同路

FAKE BALL其實都幾好買

要訓嗎，9up唔到

有冇俄佬角細黨?

Gun了你

咁祝你好運了
我都成個星期冇中過了

gun了梨

又睇片

有波入？

我係冇買先唔中姐 定D黎!

新西fg蚊注

睇吹唔吹十二碼 無事

我覺得要吹 手有動作

俄羅斯贏波晉級

兩三球俄在禁區仆了 遲早有

準備入𨋢未

呢球都唔吹 俄好危

都幾明顯撞到呢球

好撚餓 諗緊落唔落樓食麥記

俄羅斯如常無組織

你想提子入？
幫到你嘅話我走轉m記又點話

真心 俄仔進攻係幾差 後防贏在黑哨

睇過俄仔對智利 廢到呢

葡終於開齋[black]角球[/black]

梁靜茹 梁靜茹 梁靜茹 梁靜茹

俄中柱

same

紐西蘭精髓係連c

俄1:0

入lift

0-0

真係無人

goal 1:0

1-0

😂 dllm

3倍半主

buy jor ht 小豆

咁厲害

俄壓好上

今闈不了

呢場好有決心

牙1:0？

梁靜茹 梁靜茹 梁靜茹

見封左盤

牙朗咪刷啦

普京 goal

邊間上網?
希望你早日能夠轉上網

墨1:1

真係去買M記

講緊對家？

半客重燃希望

12m

朗6c

葡12m

紐西蘭送c最勁

牙朗單邊可以刷幾多角

牙朗12m 1-0

牙1:0

係呀 真係好餓

呢場10.5大

單邊刷點買好

葡入波了

真係唔G
唔記得度埋呢個場幾大

屌好撚難買

我玩蚊注姐 最緊要幫到手足

不買便是贏

盧gel頭 GIF笑死

你的世界 一步一步 越離越遠

俄有爭勝格

之前有個gatsby

葡2:0

牙半大gel

@盧洪哲

屌sir 睇 牙角細
俄角大
前景幾好

入波好似係曼城新施華

墨正選中堅傷出

冰個屌SIR

係呀 鏟9死佢

貝拿度施華

40分鐘0角

係囉點解會咁

果面爆角

俄狗入波啦屌

葡7c 2:0
俄0c 1:1

前景係IFC

7C 開11.5

控球在雀

半0全10唔係冇試過
仲要近期

紐西蘭好多小動作

兩場都係+2

咁都冇人見到 勁on9

都好明顯 對面打番佢咁濟

我最中意果場半1全15

俄ht 11 0c

葡ht 20 7c

角球既野 真係除左度個球場幾大黎估
都冇乜方法了

1001

認真分享又當我9UP

想補俄2.8W

俄佬和波可以晉級？

Yes 當年佢都係咁呃左禾隻豬

要贏

俄佬補和抵玩

今場執波仔人數同歲數有計算在內嗎？

冇

屌

1001我！